[睇到心up] 媽媽擋車護B女鍘斷雙腿不流淚

「我隻腳冇咗，幫我睇吓個女有冇事！」葵涌一名婦人昨日湊兩歲女上學前班，抱女在小巴站候車期間，慘遭一輛失控剷上行人路的私家車猛撞，雙腳被夾於車頭及電箱之間，左腳當場鍘斷，右腳遭壓扁，但婦人仍心繫愛女，未有哭喊呼救，強忍劇痛着途人替其察看女兒傷勢，並通知親友到場接走。婦人送院後接受長達9小時的「馬拉松式」手術，幸保住性命，惜左腳小腿終未能接回，右腳掌因腳趾壞死需切除前腳掌。警方以涉嫌危駕拘捕任職地產經紀的男司機，他已獲准保釋候查。

慘遇橫禍的婦人姓杜（卅六歲），居於梨木樹邨附近，與丈夫育有一對分別一歲及兩歲的女兒。昨晨十一時許，幼女留在家中由家傭照顧，杜婦帶長女出門上學前班，抱着長女在梨樹路及葵涌村路交界小巴站候車，適時一輛寶馬房車沿梨樹路往梨木樹邨方向上斜，途至小巴站對開突然失控，剷上行人路將杜婦撞倒，再撼低一個裝有交通控制儀器的電箱始停下。

兩歲愛女墮地輕微擦傷

據了解，當時杜婦被夾於房車及電箱之間，動彈不得，左腳小腿當場鍘斷，而右腳亦嚴重受創，女兒則「甩手」飛跌地上。杜女雖身受重傷，但腦海中只關心愛女傷勢，忍着疼痛未有哭喊，第一時間鎮定地向途人求助，叫道：「我隻腳冇咗，幫我睇吓個女有冇事！」當杜婦得悉女兒僅輕微擦損時，再請求途人代為致電親友。

杜婦在現場接受救護員急救，期間雙眼一直凝望愛女，數分鐘後兩名居於附近的親友慌忙趕到，先行將其女兒送返寓所安頓。杜婦見愛女有人照顧後，始放下心頭大石，被抬上救護車送院救治，救護員將斷肢檢走一併送院。

據親友透露，杜婦送院後接受多次緊急手術，幸保住性命，但經醫生詳細檢查後，因其左腳傷口損傷太嚴重，故難以做斷肢再植手術，右腳有數隻腳趾因嚴重壓扁以致壞死，最終前腳掌需切除，手術至晚上八時許完成，情況嚴重。

事發後，杜婦的丈夫及十多名親友趕至醫院了解情況，眾人憂心不已，胞姊擔心得倚牆掩面痛哭，其丈夫一度跪地禱告，及後因情緒失控，崩潰坐地痛哭，醫護人員見狀，安排他坐輪椅往急症室檢查，待其心情平復後才回家靜候消息。

28歲司機涉危駕被捕

涉事寶馬房車由一名姓陳地產經紀持有，於二○一五年首次登記，當時車價逾四十萬元。警方在意外現場檢獲一隻相信屬於杜婦的波鞋，在車廂內發現數張定額罰款告票，涉事寶馬房車事後由拖車拖走。

警方以涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害將姓陳（廿八歲）男司機拘捕，他已獲准保釋候查，須於四月中旬向警方報到。

睇到心up

母愛👍🏻

咁都仲抽水
難怪你屋企啲女人咁多人幫襯

政府可：
減少車輛，
但要睇番邊個局長有好多車/牌，睇佢點睇

未能做到：
自動駕駛

結論：自己小心d.無野好做到

祝你死全家

地產佬

地產狗

仆街MK地產狗
交就識打，車就唔識揸
應該斬撚左佢對腳落黎

美國無人駕駛uber 先啱啱撞死一個

係, 所以就算呢個係大方向, 都唔係short term會launch autodrive

你係咪有病呀屌你老母

母愛真偉大...

收下你把臭口LA

祝個司機比人雞姦生性病長命百歲不得好死

母愛

屌你老母你有冇人性架?

睇到鼻頭一酸
賠返對腳俾人啊屌你老母

屌你老母呀

你死撚開啦 屌你老母

唉

應該要送佢全家去比墨西哥毒販做練習

希望嗰老母早日康復，個女生性

屌你老母

屌你個含家拎
人地咁慘仲咁冇口德
收皮啦戇鳩仔

又諗起段片

真係鄧你老母慘

祝個司機老母行路仆街閘斷腳

呢啲𨶙樣釘佢一世牌就啱

坐完監仲有冇得做地產?

你真係好撚黑心 痴撚左線

你個仆街仲唔死？

幫媽媽搵客

孝子

仆街仔

條友N年前已經block左
睇都費事睇佢既廢話

希望幾年內有義支俾佢
希望有捐錢

斬返個司機雙腳啦屌
坐監都便宜左佢

比正評果幾個全家比狗屌爛屎忽後一齊死啦

好偉大

點解仲可以保釋 謀殺咁濟

會唔會咁著數？
係都斬埋佢老豆老母果對
咁就明點解會拆散人地成頭家

人地西裝骨骨，起底又點，怕你港豬伏佢咩

一早block左條撚樣

ON9當有趣
收皮啦屌你老母

祝條撚樣老母長生性病唔好死, d仔女生出黎唔係智障就無手無腳

咁唔代表人手駕駛比自動駕駛安全

祝你仆街死,你老母人地斷左腳都仲走去抽水
雞你老母

你冇病下話

希望有人私了斬返條仆街雙腳

真係屌咗出聲 把口收下得唔得

你老母就係雞

唔係道唔道德撚既問題，你話個老母有做錯而比人撞就話抵死

但宜家剩係企定定等車比人撞你都可以講埋啲咁既說話，痴撚線

本來睇到好sad 一見你句留言即刻笑咗

好慘

28即係90年出世
已經有寶馬渣
做地慘狗咁撚好搵?

車撚躝番條仆街司機對腳就啱

垃撚圾

轉貼，未求證

屌 你真係要睇精神科

到底現實有幾撚失敗既人先會咁樣喺網上博存在感...

呼籲大家小心抄車

如果二手 一落地已跌一半

我好少Block人 見到你真係忍唔撚住
Show Blocked User - 彭于晏個樣似我

為人為己，揸車的司機真係要小心謹慎
同埋要重判加長期停牌

希望你全家都比人撞斷腳

正一死傻閪

屌你老母地產狗

伯母接緊客 比人輪到菊門都閂唔撚得埋仲要比人走埋數做義工
你仲咁得閒係人地個post到扭計..

你老母當年做雞比你老豆射穿套你先出到世炸屌你

Dnlm

你老母臭閪 有冇人性

唔關事丫，佢冇左對腳，好明顯佢人生價值都唔會比你呢啲可憐蟲低啦

阿女大個一定要孝順阿媽

係咪起左佢電話?
我好擔心有人會打爆佢電話騷擾佢...

如果係歐美可以保釋都唔保釋，比人殺都似

祝你一世都冇女人埋身 叫雞都剩係叫到冇腳雞

屌你
祝你條撚樣百病纏身 長命百歲

我係個女大個一定會搵條仆街尋仇

睇到喊

屌你條仆街癡撚線嫁？
咁撚鍾意叫雞生愛滋死啦

死全家啦毒撚

你老母

一早已blocked 咗條友

本來有d想學揸車
睇到呢單新聞後
都係唔好害人啦
希望女事主大步檻過
早日康復

她知道.....

媽媽好偉大

PK AA Dog

希望聽日到你全家

祝你老母比狗屌

其實點解要生仔女令自己勞心勞力

天佑母女

幫佢買樓正仆街

畜牲即係畜牲
識上連登嘅狗始終都係狗

希望佢地冇事啦
唔知佢地負唔負擔到醫藥費呢

點樣捐比佢家人

你班人係咪痴撚線

因為終於見返同類你好開心？ 一擔擔
辣殺

你條垃圾毒撚現實夠唔夠膽講返同一句野？

我屌你老母臭閪無人性五毛狗

賠返對腳俾人啦

早日康復

有冇人知邊間醫院
雖然唔識 但想送個果籃or whatever for小朋友 等佢知道有人好關心佢地

收嗲啦賤種

祝你全家含撚死

沖出黎認做五毛狗

我吊你老母

今朝睇報紙睇到眼濕濕
哩啲人渣死撚咗佢啦

收下聲

仆街地產狗陷家剷

還返隻腳俾人 切咗司機佢隻腳做義肢

仆街地產狗好地地都可以剷撚到上行人路 如果淨係坐監真係益撚左佢

你係個地產狗司機？祝你全家撞車死

個媽媽係我同事個妹黎
我代我同事祝你全家女人平安無事

個老母唔係支那人咩？

你死全家

卜街。admin 可唔可以公開呢條仆街嘅email

你係咪係現實中無存在感到咁啊
位唔係咁樣上囉柒頭

屌你老母，你老母去左做雞無人理你，缺乏母愛係度博注意？

地產狗無個好 個個陷家鏟

得閒打俾佢

你老母相對多人幫襯

個老母好堅強

屌佢老母 幾時都話班仆街mk死地產狗
個媽媽好偉大又好勇敢

起底組呢？

好心積下口德啦...

係，母愛真偉大。應該要判個司機養人一世

唔知蘋果有冇
佢地有時會咁做

但唔知佢地咩家境
分分鐘人家大把

真係成個狗樣

attention seeker

把口食左屎？
咁L臭

個頭整到成個焗爐手套咁

祝埋佢全家女人俾狗屌啦把口咁撚賤

你老母都係做雞先生到你呢條撚樣出黎

呢d款的四眼仔真係個個都咁撚黑人憎
屌哂佢地老母真係

食屎大食到你咁口臭？

好心酸

我祝你全家個個都淨斷左手左腳，坐輪椅都只係可以原地轉

成日見到dewi件五毛

希望下次可以幫襯你呢隻斷腳既鴨

我屌你老母依家d連登仔有無咁低質呀咁都講得出

搵番親生老豆未呀
臭雞個仔

哩d仆街正一馬路炸彈

Show Blocked User - 彭于晏個樣似我

咪抽水搏出位 死撚開啦，仆街仔

仆街地產經紀

強烈建議放個地產佬出嚟剷埋你全家對腳再入去坐

條仆街地產狗出咗樣 唔推到全港人認得佢唔得

下個到你

搵人唔好麻醉直接鋸斷佢雙腳還番比人啦
唔用番架車 車佢隻腳算係咁

直接公開條仆街email
如果係學校email。就拉隊去佢學校問校長

抽水搵第樣啦！柒頭

條仆街住呢到。有冇人識

新界區

媽媽加油

屌你老母呢條撚樣洗唔洗講野咁撚難聽呀

條友會唔會坐大飛著草返台灣

我認為admin今次要做嘢
呢啲仆街成日以為上網亂講嘢就冇事

含撚啦屌你老母正撚樣

死傻閪 波又唔識 人已經夠廢 仲要咁樣刷存在感
祝你買咩輸咩
我願意用你條命換個媽媽對腳

點解果個唔係你老母

你老母生癌中風都有生意啦

你一定生癌 然後長命百歲死唔去

又係仆街地產佬

巴打我見你以前講野都好正常好有同理心
做乜而家變到咁口臭?
係咪受到乜野刺激?
你有咩唔開心可以同我地講架

咪鬼應個柒頭啦
佢就係想你地屌佢老母嚟攞存在感咋

冚家剷啦屌你老母

母愛
自己條命一啲都唔重要

我屌你老母地產狗 平時好事唔撚做 而家仲要害人

佢由細到大睇住佢老母肉金點計，咪用呢個切入點睇件事，佢唔知原來是有唔做鷄既女人。

支持司機唔使坐監
但要一世養返人頭家

Oneil 連名都柒過人

咁既post都可以有attention whore

咁堅強

其實唔洗理啲黑心傻鳩啦，呢個世界咩人都有

如果有黑社會出頭做番d野就好

睇到好心酸 個好媽媽真係好堅強
仆街司機落地獄